阿侵日日競選開Rally，最近有無人睇？

我通常係RSBN睇佢呢度最多人 好撚痴線 之前高位見到成十二萬人一齊睇緊 阿侵佢開rally真同其他政治家好唔同 成日搞爛gag 又講日常故仔 比如話咩拎左諾貝爾提名同first lady一齊睇電視慶祝 點知fake news完全唔報導佢拎提名 佢一個人鳩up好睇過班talk show host
講開又講阿侵真係好痴線 日日走黎走去簽野 開Rally 未停過 夜晚仲得閒睇tucker carlson 半夜臨訓滑手機玩twitter 都係咁撚精神 講足成一個鍾有聲有色仲要日日黎

相反阿joe已經22日未上過水 最近見佢一次現實已經係22日前講真阿Joe就算選選下死撚左都無人知其實民主黨捧佢上任其實係點諗? 競選果陣都無精力仲想佢做8年

Twitter應該唔係佢main
所以夜晚應該有得訓

不過七十歲都咁好精神
真係好勁

唔硬睇太多侵既野。。。已經幻想緊拜登當選之後 香港班藍絲係網上點樣瘋狂恥笑我地。。。。日日都好擔心呢一日來臨 訓都訓唔到

其他總統做左4年個頭白哂 競選都係唔多出黎 得閒做下樣
但阿侵競選勤力到好似挑戰者咁 日日都出黎
反而Joe biden個行程先似現任總統 明明佢先係挑戰者

只希望上天有眼

又唔係唔知連登仔，吹咩死咩
靜靜咁贏算啦，屌你

你係信佢嘅政策, 就自己開個twitter 分身去散佈 China Joe 醜聞
唔係日日拜天拜地

外人影響唔到咁多
美國人命運要交番比美國人決定

好有精力中氣又夠 開幾條戰線，日日出黎鳩up，你睇奧巴馬4年頭髮已經白哂

JOE BIDEN 2020 MUST WIN
TRUMP GO TO HELL AND FUCK OFF

睇左4年真係好似越黎越精神
一開始上任果陣反而無咁有精力

#BLACKLIVESMATTER
#JOE2020

阿侵一開始選總統係玩的心態

登登必勝

應該係勊左姐 果陣都深夜 成日mon住個點票上上落落

捉到真五毛一隻

God emperor!

選阿JOE其實係投緊個條奶支女做未來總統. 阿JOE只係proxy,

仲有口交部同黨霉點樣吋咀宣佈勝利

侵真係天生9upper
rally一企上台好吹到
又表情多多

繼續吹

佢應該好辛苦吓, 尋日見佢講到塊面反晒光勁多汗